[突發] 超級多人去緊尖沙嘴

架車總站開出離已經上唔到，勁塞車

無圖呀，自己出街睇

推

天水圍等好耐都冇 269B

等下啦

總站上先有位

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

半個鐘一架 你等到天黑都上唔到

成班例遲撚

成車暴徒

我依家轉搭西鐵，邊個站落好？

尖東

荃灣近工業區兩個巴士站都企滿人，好長龍

今日每00分同30分，一齊唱榮光歸香港

榮光同步器

屌我等左3架喇你地可唔可以唔好咁癲

我

大欖有狗查車，封淨一條線，塞到 hihi

已轉党鐵

落左荃灣先

點解今日仲有人搞地鐵，係咪傻咗

有冇巴打同絲打知，尖東有冇狗？

可唔可以去阻止破壞地鐵果班人

我而家喺港島區
條街明顯地少咗好多人